勒住勒住嘅衝擊=無牙老虎

如果1/7只係打碎咗立會玻璃而無衝入去
大家就會用嗰塊玻璃大造文章而又無成效

依家幾個星期都快閃 每次咁多手足俾人拉 但每次都勒住勒住

窮則變 變則通